Documento gerado sob autenticação Nº MYY.001.793.E5L, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             4936                  de  02/06/2017
O REITOR  DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e
estatutárias
RESOLVE
Autorizar o afastamento do país de CORNELIA ECKERT, Professor do Magistério Superior, lotada e
em  exercício  no  Departamento  de  Antropologia  do  Instituto  de  Filosofia  e  Ciências  Humanas,  com  a
finalidade de participar das "V Jornadas Internacionales y VIII Nacionales de Historia, Arte y Política", em
Tandil e proferir palestra no "Seminario de Posgrado: Antropología Visual y de la Imagen", em Buenos Aires - 
Argentina, no período compreendido entre 23/06/2017 e 30/06/2017, incluído trânsito, com ônus limitado.
Solicitação nº 28161.
RUI VICENTE OPPERMANN
Reitor
